M記薯條

前排見到個POST 話M記薯餅係用大陸料
咁岩岩食左個M記
發現D薯條變幼同乾身左
同小弟番大陸食過既M記薯條差唔多 偏幼同乾硬
有無人知道M記係咪不斷轉用大陸材料

你以為一直食緊美國薯仔？

覺得佢愈黎愈劣質
咁佢張紙寫住薯條係美國薯仔架嘛

馬雲都話淘寶無假野

反正shake shake粉/茄汁先係本體